Тип `Cubux.Me`
==============

Объект, наследованый от [`Cubux.User`][Cubux.User], со следующими _дополнительными_
полями:

Поле                         | Тип    | Описание
---------------------------- | ------ | --------
`mail`                       | строка | E-mail
`name`                       | строка | Имя
`family`                     | строка | Фамилия
`password` _(только запись)_ | строка | Новый пароль
`country_code`               | строка | Код страны (см. [страны][])
`notify_language`            | строка | Предпочитаемый язык уведомлений

Данный тип используется повсеместно вместо [`Cubux.User`][Cubux.User] для
пользователя, от имени которого выполняется запрос.


[Cubux.User]: user.md
[страны]: ../public/country.md
